有無用奶罩代替口罩果張圖

之前見過搵唔返

唔係，係有張惡搞圖，話"你無口罩用，只能幫你到這裡了",畫面就係有兩個人個口蓋住奶罩個cup